杜汶澤單野好有可能係大陸打手做成，成班on9連登仔仲死跟

大陸一向鐘意玩人格謀殺
一係就足你犯法d野搞大佢
條女都唔知係咪有軍師教路
全部都有紋有路
你可以話杜生咁都俾人捉到係抵死
但如果我講既係事實
一直幫口插杜文澤既
食花生ok
但唔該用下腦考慮下到底應該點睇

會唔會諗多咗

連登仔不嬲冇腦

總之我就只係食下花生算
你鍾意插咪插

無錯，有五毛文革味

杜生有錯就一定，但洗唔洗搞到咁大

呢招對杜汶澤無乜用，因為佢係大眾心目中，已經無乜人格可言

不過難得有位入，一定去到盡架喇

成件事好多巧合，今日杜生出回應，咁啱日皇就 揀今日退位，好明顯想淡化杜生個回應

人格謀殺同人格自殺識唔識分

大陸打手就唔信，但有人將單野放大緊就應該係。

可能呢排冇咩八掛野先幫下杜生見下報咁囉

有好多連登仔真係無腦
而呢幾日真係好多五毛做緊野，引晒佢地去批鬥杜汶澤

杜汶澤開炮係咩神秘力量做成？

澤仔寸過馬撚

Search個杜字， 3日內起碼過50個post關於杜汶澤
杜生應該得罪好多人先咁多狙擊post

咪得罪左大陸囉

其實係杜生自己搞大佢咋嘛，走去直接挑網民機

安心應興幸自己同大陸冇乜瓜葛

用嚟洗走送中遊行、大灣駒接南昌站工程
非常見效

係 我都懷疑堆kpop狗同劇透狗都係大陸打手 轉移視線

佢單野本身咁爆同Winnie the pooh熟都死啦

啱，我都想睇下樓主係理智定弱智

呢啲花邊新聞係連登一向都咁多人關注 見人仆街一定踏多幾腳
政治果啲未燒到埋身 理撚得你

成件事係杜汶澤自己搞上報, 唔係根本無人知

咁講係咪即係話杜汶澤係共諜?

梁天奇畀人追擊都試過一次大型洗版

咁又唔好咁講
當年天下無敵高登仔都係咁上下 陳巧文都咁死㗎咋

不過無計，我係中國人呀

我睇杜汶澤因為佢夠仆街
杜汶澤應該唔係SELL佢係一個好人。

所以成班岸鳩攻擊佢，其實都係幫佢宣傳緊。
BTW連登出名多五毛同岸鳩。

關乜事
遲左過數係事實
講聲唔好意思
再話同助手溝通上有誤會其實已經冇事
但杜生係小人喎
自己柒左

明明就係條女無腦 自己話比啲記者聽杜生冇出糧 自己唔直接問杜生搞清楚先 就亂鳩咁同人講

有心人預先搜集黑材料，再係合適時間搵方法煽動杜汶澤。
杜生第一次回應其實無咩野，但係即時連登出現大量批鬧Post，又指控咩假文件，明顯有策略撩到佢起火。

呢度一定有五毛話陰謀論，9唔搭八咁去反駁，令到呢件事好似係無計劃咁。但係今次好明顯係有組織性去整造話題，唔好低估中國控製輿論既實力。

呢個Post入面，最少有兩個五毛Account係度護航，不停反駁五毛既存在。起佢地底咩都無，改過個名又可以隱藏起來。

最失望既係 明知一定有打手成份係d狙擊po
奈何條撚樣真係幫唔落新出果個po照舊鳩屎 繼續單單打打

有一樣嘢肯定冇錯嘅就係女方嘅文章100%有人代筆
睇佢平時嘅談吐根本寫唔出啲咁嘅文章

對事不對人有咩問題？
唔可以有批判性思考？
一言堂？共產黨呀？

係杜生串柒柒先

係佢自己死唔認錯
仲要講自己八面威風

佢勇於承認錯誤
又攬埋豪仔
話下屬錯誤，自己都有責任

呢d一定博盡掌聲
讚佢勇於承擔，真男人

但佢錯不特止
仲用自己權力 地位壓人
係香港地有邊個唔係俾有權有勢既人打壓
仲要繼續助長呢d事呀？
你冇撚病呀？

明顯大量打手追擊

廣東一年維穩費1,214億元，控制輿論力度超乎想像
類似既維穩洗版Post 應該會延續到過埋六四先

牙澤咁撚鬼，唔係啩

可能一石二鳥姐，但如果佢繼續like大灣駒黃毓民果堆就小心d

如果係大陸做,
豪仔一定係收咗五毛錢跣杜汶澤一鑊

我一路都有睇住件事嘅發展, 可能有啲人唔係啦, 對呢件事有啲誤會。杜生第一次出PO嗰陣, 連登好多人都話唔使再見到車厘龜係度慶祝緊, 包括我, 我喺呢個po有留言話車厘龜咩都係假

蘋果根據杜生個PO, 同搵埋車厘龜前經理人出報導, 杜生share單新聞仲叫人以後用車厘龜要小心啲, 呢個係杜生第二次回應。, 喺呢個po啲人仲係反緊車厘龜架。

當車厘龜喺fb回應, 有哂whatsapp紀錄, 風向先開始轉, 但好多人仍然用行規反駁拖糧指控, 仲有嗰張疑似改過2字嘅入數紙, 係有人話偽造文書,但同時好多人嘈緊係連登仔改圖改到有個方格。而杜生喺fb第三次回應指從來無應承實幾時出糧, 同埋話三個月出糧唔係早, 但亦唔算遲。其實遲出糧可以喺連登有人幫, 已經好證明到本身杜生嘅支持度係幾咁高架喇。

直到車厘龜公開埋錄音, 杜生終於無得再話係行規, 而Late Show亦喺今朝承認行政失當, 而家杜生亦以總經理豪仔同佢係好兄弟, 唔會計被佢跣一鑊, 點都會撐佢。將自己本來係大戰嘅中心, 變返做人地嘅兄弟。

其實對杜生定仇思達, 大家都係念在之前嘅功, 有時有啲小爭議, 大家都會包容, 甚至會幫佢兜。就算車厘龜po入數紙嗰陣, 好多人都接受真係部機印唔到2字呢個解釋, 甚至好落力證明有方格嗰張係連登仔改圖。但真係唔好當呢啲老奉, 如果Late Show嗰個聲明一早出, 連登仔掉返轉幫杜生屌走班五毛tim。杜生同佢公司而家應該好好諗吓點解咁小事,可以煲到咁大。

五毛人海戰術好L勁
負皮多正皮兩倍

人格謀殺？杜生屌人係雞博上報，叫人唔好用佢，邊個謀殺邊個？

大陸係你冇犯法屈你犯法，依家條撚樣直係拖欠薪金，你唔該用下腦先岀post

杜汶澤第一個人格謀殺程美段

杜汶澤應該係大陸打手

商業糾紛都唔知做咩搞到仲大件事過送終條例咁

其實安心事件都好小事

成班五毛推post搞大件事，又係人格謀殺安仔同賓穎，大陸真係好恐怖

果晚單野一出 凌晨就爆5，6個熱門post批鬥佢，多撚到
平時連登仔反咩大J屎萊母森美又唔見佢地咁落力，安心事件都無誇張
好明顯係有收錢同無收錢既分別

咪撚搞笑啦，係杜汶澤自己開po自爆先喎